﻿ДЗ "Игра в палочки"
Вы попробуете разработать игру.

Предлагаю древнюю китайскую игру в палочки.

Играют два игрока.  Есть 10 палочек (по умолчанию). Игроки по очереди берут от одной до трёх палочек. Играют до тех пор пока не закончатся палочки. 
Тот кто взял последним - тот проиграл.

Реализуйте игру таким образом, чтобы против человек играл компьютер. Изначально есть 10 палочек. 
На каждом ходу выводите на консоль текущее количество оставшихся палочек и просите ввести количество палочек, которое хочет взять игрок 
(который делает ход. машина делает ход автоматически при своей очереди, её просить не надо :)). 
Не забывайте менять очерёдность игроков и сокращать кол-во палочек. В конце надо вывести кто победил - человек или машина.

Нюансы реализации могут отличаться. Кто-то может захотеть реализовать не с 10-ю палочками, а с тем количеством, которое введёт пользователь 
(может он хочет играть с 20-ю палочками?).